千元筆直有咩電腦喇叭好用？

少接觸電腦喇叭
求意見

jbl

benz